Kaebas Liso Saar, et ta on 2e Detsembril öösi Sarwele läinud Simo Liik juure, kes Prosi pulmas olnud,- et ta teise lapse kaswatus abi, mis Liigiga olle, abi saaks. Liik pulma perest wälja tulnud, Lena Leesma kutsumise järel ja teda ruusikaga ja jalgega peksnud nii et maha jäänud. Tunnistust tal põle.
Simo Liik ütles, et temast - Saarel lapsi ei ole - waid mis Johan Tülpi n. peal ristitud.- ja on ka Tülpiga kohtus käinud - ja teda põle siis mitte nimetatudki. Prosi pulma aeal on Jüri Proos tale 3x ütelnud, et 1 inimene tahta taga kokko saada. Ta on wäljaläind, näinud, et L. Saar seal, siis tuppa tagasi pöörnud ja põle taga mitte sõna rääkind, ta ligi saanud, ega ammugi mitte peksnud.
Sagu igapidi selge tunnistus muretsetud, siis saab see asi klaaritud.
